# bit-dataset

## Funcionalidades
* Cargar CSV y EXCEL
* Eliminar filas y columnas
* Ordenar por coluna
* Dividir columnas
* Muestra tipo de dato de la columna
* Unir varios dataframe
* Divir columna
* Exportar en CSV o EXCEL
